NGO 係唔係好惡做 第時轉唔到工

最近有個NGO offer 係手
做officer 17k到
第時轉工會唔會好麻煩 見啲巴打多數都踩 但手頭又冇其他offer

NGO都分好多類型
做event又有
照顧人又有
你份工大概做咩先？

如果係做event，都可以出去試下其他搞event既工
但要預商業機構標準同NGO好唔同

我戈份係唔係做event~係做統計
唔知第時出面啲公司會唔會唔睇NGO工